歐聯三連霸....笑撚死人咩賤種😂😂😂😂😂

世一中場摩迪
世一二中堅拉莫斯 華拉尼

仲好笑過你一世A0

世一龍門古圖斯

冇黑哨咪輸囉